尋找The carmel業主入Group交換情報

標題抄一抄弦海post果位巴打

見到弦海都有業主group 所以都開返個睇下有冇人

見好多地方都無人講依個盤 所以都試下開

如果已經有已知既業主group 唔該話我知

推

你幾錢尺？

我頭輪買 1萬蚊尺

唯獨係依個盤無人講 冷門得咁緊要？

唔係得一輪？

入咗去但我講唔到野？

有d係招標賣 我咁樣分姐 有錯勿屌

我應該係telegram 搞錯野 用左channel黎開

Yes 剩係可以揀mute/unmute

我睇睇先 sorry

慢慢啦

各位巴打唔好意思👇🏻 下面link先岩

推推

我記得呢個盤的會所好似幾正

有spa但無健身室

有水療、水上單車

推多d人知

原來最後買左 carmel

係 買大d 買平d 早d入伙